hkbn $108 手機plan討論

我琴日打左去問，
佢話108係3g 21mbps 3gb
要加$18隧道費
如果帶號碼就送2gb
可以求其買張電話卡話帶個號碼上台
過左數據就128kbps
用緊巴打們邊區同埋訊號如何？

地鐵市區線收得穩定, 傾WhatsApp audio冇斷過
新西元朗附近可能差啲

同埋通話3G，數據就LTE

你部機有冇volte功能？

點解唔join 148 5gb,4g,過左128kbps 個plan?
上個月都做緊，但要入code,code9打都得
個plan比公司客、企唔駛check公司野
你去高登搵post la,之前有人討論

利申：用緊

其實佢全速唔過42mbps既話同98+18有咩分別

可以話係無分別，因為大部份時間都唔過42mb. 不過暫時嚟講都穩定

可唔可以分享下速度
諗緊98+18好定148好

揀左108 5g個plan 感覺上148同108無太大分別

留名

用家表示108好順暢，長期喺新界都ok

用之前高登post個code join左148 4G 42mbps 5GB拎埋卡, 月尾換

我應該都係108架啦，因為for第二部電話想平少少穩定就得

148唔係係限速架咩

元朗撚用緊
信號唔錯收得幾好

冇
但係插過落iPhone都冇VoLTE

98仲有無架？點申請？

公司收得唔好 成日變 gprs
又冇得較返
搞到成日要開飛行mode 重新搵台

hkbn係咪用3條線
如果係用爆左流量果陣應該慘過食兩舊屎

用smt條線

用緊Csl 無限3G
有冇巴絲兩個都用過可以比較下？

discuss有人話有啵

想問下究竟98+18 同148個plan有冇太大分別？諗緊上邊個好

究竟5gb後，速度如何？

Lm

之前用1010, 1個月前轉左hkbn

1010 逢油塘至鰂魚涌 / 金鐘至尖咀包上唔到
而家hkbn 有時都ok, 呢d 地區都wtsapp 到

因為佢係租smt, 所以coverage 係同smt 一樣
總括黎講係滿意既

再講遲早爆煲

係上網登記?
巴打有冇link

岩岩join左148

有冇巴打同我一樣原本收到lte 今日剩係收到3g? 3gb都未用到

成日都跌落3g
唔知搞咩

2. 前往登記網址
中文:
ENG:
3. 輸入登記密碼 (login is 000322696)
4. 點選流動通訊服務計劃
5. 填寫個人資料及揀選開始使用日期
6. 登記完成

申利: 有咩搵HKBN, 我forward 公司plan only

巴打係邊區？區問題定hkbn108 plan開始鎖lte?

我今日都係咁 唔知咩料

一樣 鎖左齋行lte就冇事
應該網絡問題姐

隔離hkexx話好撚慢喎，用緊嘅巴打可唔可以報告下。我想申辦$98 corp plan俾部ipad用

屌 捱緊貴plan
好想轉會呀

快唔快好主觀喎巴打 你上網搵下有人放左d speed test 出來自己睇下啦，你問得呢個價都唔怕覺得有極速體驗，我覺得對得住個價既

98 咪等於 smartone 平價傻仔plan
寫明唔係4g 都行到LTE ???

無寫明3G定4G, 只係寫限速42mbps
之前啲人report係行4G嘅, 近日變左3G

隔離啲speedtest report結果好vary所以先問下呢邊，你知果邊有幾多打手

淆底就簽太陽台1年約又講明4g ,今日唔知做咩收3G

iPhone 好似冇得鎖

有冇巴打1個名登記帶2個number上網登記左hkbn?

多數係4g,但有時地鐵變3g